\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{In}[ ]{qua}cúmque die invocávero te, ex\MediatioV{áu}[di me;] multiplicábis in ánima \TerminatioV{me}{a vir}{tú}tem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Na}{que}le dia em que gritei, vós me escu\MediatioV{tas}[tes] e aumentastes o vigor da \TerminatioV{mi}{nha }{al}ma.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Si}[ ]{am}bulávero in medio tribulatiónis, vivifi\MediatioV{cá}[bis me;] et salvum me fáciet \TerminatioV{déx}{tera }{tu}a.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7ab}\Inchoatio{Se}[ ]{no} meio da desgraça eu cami\MediatioV{nhor}[,] vós me fazei tornar à vida \TerminatioV{no}{va}{men}te.~\Antiphona
    \item \VSup{7cd}\Inchoatio{Quan}{d\itie{o o}s} meus perseguidores me ata\MediatioV{ca}[rem] e com ira investirem \TerminatioV{con}{tra }{mim}.~\Antiphona
    \item \VSup{7ef}\Inchoatio{Es}{ten}dereis o vosso braço em meu au\MediatioV{xí}[lio] e havereis de me salvar com \TerminatioV{vos}{sa }{des}tra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Dó}{mi}nus opus pérficiet \Flexa{pro}[ me;] Dómine, misericórdia tua in \MediatioV{sǽ}[culum:] ópera mánuum tuárum \TerminatioV{ne}{ re}{mít}tas.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8ab}\Inchoatio{Com}{ple}tai em mim a obra come\MediatioV{ça}[da;] ó Senhor, vossa bondade é \TerminatioV{pa}{ra }{sem}pre!~\Antiphona
    \item \VSup{8cd}\Inchoatio{Eu}[ ]{vos} peço: não deixeis inaca\MediatioV{ba}[da] esta obra que fizeram \TerminatioV{vos}{sas }{mãos}.~\Antiphona}
}